多謝一路為呢個香港默默付出嘅你哋

反送中運動從69、612開始持續至今已經一個月，長期嘅抗爭都令大家感覺到疲倦。
或者你開始感覺到無力、沮喪，但喺呢到我衷心嘅同各位講一聲，多謝。
多謝你哋能夠堅持至今，每個人都各司其職，用自己嘅方法改變呢個仍有希望嘅香港。

如果你覺得攰，我希望你能夠休息兩日，然後繼續堅持抗爭。
如果你打算放棄，我想請你睇下繼續努力緊嘅各位，你真係捨得放棄呢個屋企？

我唔會講咩大道理，我都唔知道可以講咩鼓勵咁多位，所以我只係想借呢個post多謝寂寂無聞嘅咁多位同路人。

多謝為香港企出嚟嘅咁多位，多謝喺前線義無反顧地抗爭嘅你哋、多謝支援、掩護前線嘅咁多位手足，勇武同和理非係香港嘅矛同盾，係抗爭路上嘅齒同唇，多謝你哋嘅挺身而出，多謝。

多謝一班真正為香港勞心勞力嘅議員，不論喺立法會內、定係喺前線上嘅你哋，多謝你哋保護屬於香港人嘅寶貴自由、保護喺前線勇武抗爭嘅義士，減少佢哋受傷嘅機會，多謝。

多謝用唔同形式為香港奮鬥嘅你哋：登報、連儂牆、抵制、課金、報道......唔好覺得你哋做嘅嘢係冇用同無謂，或者堅持未必會有答案，但放棄就一定代表滅亡，多謝你哋。

抗爭路上，總有人加入、有人離場。加入嘅人為香港而努力，離開嘅人因香港而活著。唔知道你哋仲記唔記得佢哋？

對唔住，因為我哋仲未成功爭取到。
多謝，因為你哋令香港人團結同醒覺。

大家都發過夢、遊行過；
請大家繼續堅持，繼續努力；
我相信多多少少都會覺得攰，但為咗香港，呢一切都係值得嘅。

我哋係香港人，我哋熱愛香港。

抗爭仲未完結，為堅持嘅各位、為死去嘅佢哋、為你自己、為屬於大家嘅香港，繼續努力。要多謝嘅人太多，我都講唔曬，喺最後嘅呢到，我想同各位講多次，多謝。

如果你有想多謝嘅人同事，請你喺下面繼續分享。
如果你有不滿想發洩，入嚟呢到屌我，向我宣洩，但發洩完請繼續為香港奮鬥。
我願意做你哋嘅垃圾桶、雖然我俾唔到希望你哋，但我能夠承擔你哋嘅絕望。

多謝睇完嘅各位，如果可以，請鼓勵身邊嘅咁多位同伴，我哋會一直企喺佢哋背後同隔嚟。

推

we are hong konger！

相嗌唔好口 欣賞下同路人
自推